［有圖］宜家D中學生都on99

有位都唔坐

坐左又話人後生仔唔捱得
有d c9廢老好鍾意捉d中學生起身 要d中學生讓個位出黎比佢地坐

Show Blocked User - 吸血鬼阿零
又可以封小學雞